彌敦道阿基拉 之 逆權的士佬

by 謝曬皮 Tse Sai Pei

崇高致意

地上是玻璃碎片 !

冇人記得 熱狗 謝曬皮 幫we柒宣傳？

想洗底冇咁易